咪撚再提果位呀叔啦

之前啲藍絲斬撚左咁多手足
又試過咬甩人耳仔
你地咁快唔記得啦！？
佢地做依啲野，好快件事就沉左
而家呀叔果件事，你地就不斷發大件事
痴撚線

咁你開post ？

唔開post點提人呀

戇撚鳩

拉 block